***S8 plus 使用問題

岩岩由c7 轉去用S8 plus
有幾個問題想請教

1. 點樣可以用得慳電啲？ (用左12個鐘 由68％得番5％ 中間只係普通上FB)

2. 有d apps我想有push notification
但setting ／ notification ,click完個個apps 但最後都無識顯示到

3. 另外我一有notification，但我唔睇的話，佢隔一陣就響一響提我
（想取消呢個功能）
又或者直接取消提示 只顯示notification就可以

FB食多 正常
c7電大過s8+覺得用電快 正常
用到1x個鐘仲想點樣核電廠?

要慳電 較解像度做720p

其他自己google 伸手黨?

MON唔好較咁光

謝謝

已啟用「省電模式」

2同3個2條問題
有無link可以參考下
謝謝巴打

1.你睇下個app入面個push notification有冇開住

2.睇個app有冇開sleep

核電廠笑左